俄羅斯各界盼港速復穩定秩序 止暴制亂 在「一帶一路」框架下，愈來愈多的俄企業家願意去香港投資，希望香港發揮好自身優勢。

香港文匯報訊 據中新社報道，中國國家主席習近平近日在金磚國家領導人第十一次會晤時，就當前香港局勢表明中國政府嚴正立場，引起俄各界高度關注。他們在接受中新社記者採訪時表示支持中國政府立場，希望香港盡早恢復穩定和秩序。

俄羅斯科學院遠東所高級研究員安娜斯塔西亞說，中國領導人講話釋放出積極信號，提振了希望香港和平穩定的主流階層信心，對香港局勢恢復穩定起到了促進作用。

俄工業企業家聯合會副秘書長巴卡列夫說，自己完全贊同中國政府關於香港問題的立場。任何國家發生暴亂都應該被制止。香港的動盪已經影響到當地經濟發展和民眾的生活。香港所有人都應該明白，香港發展離不開內地，香港應同內地站在一起。在「一帶一路」框架下，愈來愈多的俄羅斯企業家願意去香港投資，希望香港發揮好自身優勢。

俄世界經濟與國際關係研究所高級研究員丘弗林說，中國領導人講話體現出中國領導層解決香港問題的決心。中國領導人可以使用中國智慧盡快妥善地解決香港問題。制止動盪局勢符合香港各階層利益。此外，香港屬於中國，其他國家沒有權力干涉香港事務。

俄羅斯「別爾列克－統一」地緣政治研究中心專家蘇萊曼諾夫表示，中國領導人講話十分重要和及時，體現了中央政府對香港問題的高度關注。香港動盪局勢的背後有着外國勢力的影子。相信中央政府能夠靈活使用「一國兩制」這一重要制度，把香港帶回到安定發展的軌道上

俄羅斯應該輸出俄妹來港振興經濟

豬疫同核子廢料產品?
不了
之前有買開黑蜂蜜糖
現在
都不了

收皮啦 又想送大禮

除左俄妹其他唔好過黎

cyka blat

Idi nahui

邪惡聯盟想黎瓜分香港
美帝唔會睇唔到

俄佬你賣返發瘟豬畀中共就得

窮閪國家扮大袋

請派一堆俄妹黎做港豬老派婆先，打通一帶一路，有俄仔著數

俄羅斯最叻陰9人

俄狗信唔過

"安娜斯塔西亞" 應該係 Anastasia? 名黎架wor, 佢姓咩呀? 咁同我話網球女將"瑪莉亞"有咩分別?

雖然文匯報得日期係真, 但作都俾D誠意吖, 唔係作既就唔該俾link我地研究下俄羅斯文化啦

其實俄佬除左輸出D雞黎之外 仲有D咩可以黎香港?

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

呢d俄企業係唔係支國俾錢 俄佬掛名

街坊落街宵夜注意事項

望到頭六隻字就知跟住落嚟嗰啲都係戇鳩
唔洗討論

好好奇香港做幾多俄國生意

雞就ok
豬就咪搞

141

俄佬比美國佬從來更想中國死

美國佬晚清末年制止列强瓜分中國
俄佬從來都係想肢解支那
大陸睇路啦

契哥繼續送大禮比契弟中共得喇

豬瘟鼠疫

撥火水

一人一件俄妹俄仔血洗香港人點睇

入口非洲豬

俄佬又要白手套

痴線 又想送大禮比香港呀？走開呀

俄仔都有資格出聲咩

躝！除左俄妹全部躝！

俄佬咁愛中國不如代替香港回歸大陸

俄妹都要死開呀 最興就係搵俄妹做間諜

有俄妹. 正!

blyat

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

收皮啦死俄撚

有咩可能唔支持支持一帶一路輸出俄妹嚟香港

只要俄妹

各種”天災”都係餓國傳去支國

取消菲傭, 輸入白滑大波長腿俄傭!!

連戰鬥民族都驚左呢度,你話幾恐怖

有冇慘到要俄羅斯呢啲窮國黎打救呀，不如叫埋北韓喇屌

之前聽講俄羅斯大學教授都係得幾千蚊港紙人工
俄傭可能真係幾吸引

唔好嚟啦，俄國都係奸碟多........

共匪都未夠仲要加埋俄匪 好難打喎

俄佬呢隻假豬

所以啲人咪走到德國做雞囉 人工多幾倍

調轉講？人陸發展離唔開香港就真

俄羅斯你摺曬出賣手足資料個網先講

俄資邊個會想要

俄國一帶一路，除左啲雞一戴一露，有咩實質業務發展

外國勢力又對香港內部事務說三道四

嚟香港啦

入多d長腳蟹黎

叫契大佬出聲

止暴制亂俄文係咩

呢個岩

送完豬瘟再送黑死病

應該叫緊金仔幫口

AK?

有港女 唔要俄妹了

支解先係好事

歡迎送俄妹比我

俄仔有撚錢咩

俄國人個國策終究係想稱霸，佢地而家親支純粹係為咗打底第一既美國

如果係某個平行世界美國沒落、支那上位，咁就會變成聯合沒落既美國/歐洲/印度or其他搞鳩支那

唔講以為俄佬好撚有錢